[唔是燈純討論] 英超之光鏝城有無機會四冠

聯賽&聯賽盃 = 行到最後一步

歐聯&足總盃 = 無聯賽壓力陣容又夠多夠勁

極有可能 巴塞都唔夠佢玩